【肺炎防疫2020】南美地區現武漢肺炎首例

【肺炎防疫2020】南美地區現武漢肺炎首例

首例冠狀病毒病例於週二在巴西登記。 這也可能是南美有史以來的第一例。衛生部的一份官方聲明說，他們正在與市和州的衛生機構一起調查聖保羅的一起病例。

根據“ G1”門戶網站的報告，該病據說是由愛因斯坦醫院診斷的。 據此，一名61歲的男子在2月9日至21日之間前往意大利北部，表現出該病的症狀，例如咳嗽。 他現在被隔離在家裡。

第二項測試是在阿道夫·盧茨學院（Adolfo Lutz Institute）進行的，該機構類似於衛生部認可的實驗室。 報紙《聖保羅大劇院》後來報導說，這也是積極的。 根據“ BNews”門戶網站，這已由聖保羅州州長若昂·多里亞（JoãoDoria）州長證實。

來源:”G1″ portal

德國北威州(NRW，North Rhine-Westphalia，德國)首次發現了冠狀病毒感染。 一對來自Erkelenz的夫婦因涉嫌電暈病被送入杜塞爾多夫大學診所。在顯示出嚴重的肺炎症狀後，丈夫的Sars-CoV-2病原體檢測呈陽性。 該名女子仍在調查中。

這個人的狀況很關鍵。 他被人為通風，處於致命危險中。 關於男人的年齡有不同的信息。 根據《世界發展報告》，他已經五十多歲了，據dpa新聞社說，他已經四十多歲了，據說他以前有病。

作為回應，埃爾克倫茨也所屬的海因斯伯格地區周二宣布，學校和日託中心將在周三關閉。 這是預防措施。 地區行政管理也在星期三不對公眾開放。 《萊茵郵報》首先報導。

2月25日，星期二：法國有兩次新的感染
法國報告了兩次新的Sars-CoV-2冠狀病毒感染。 衛生主任耶洛梅·所羅門（JérômeSalomon）週二表示，其中一名遇難者是一名法國人，他以前曾在意大利的倫巴第大區。 第二個人是一名年輕的中國婦女，她於2月初從中國返回。 衛生主管說，這兩個病人的健康狀況都不是問題。 您將在診所接受治療。

《萊茵郵報》首先報導。